要求所有警務人員只可持有香港特區護照

效忠國家，邊可以持有外國護照架！
要求民建聯呀，乜鬼工聯會拿拿臨搞聯署啦

吓？公務員變哂黨員喎

集體燒BNO

公務員燒左BC先講啦，外部細力

唔燒BNO冇得做狗
快啲同小粉紅we connect

認真 成立紅黨 借紅打紅

不如收埋佢哋本特區護照
明明咁愛国愛国 點解仲要去第二個國家
仲有唔好用特區護照去台灣 否則就係搞台獨 違反國家法啊 中國警察

非常有可能

有bno，但唔識英文

食兩家茶禮？
邊有咁便宜

Push

入台一人拎一支台灣旗獨照
直接 send 去批核先俾入

做過狗 律政司 無得申請就得

推

撕爛護照唔等於喪失國籍，正式入紙Renounce先有用

所有民主派組織加個社會主義/馬克思主義個名
eg
社會民主連線（社民連）→ 社會主義民主連線
民主黨→馬克思主義民主黨
公民黨→社會主義公民黨
香港眾志→香港無產階級眾志

唔做=黃屍

燒都無用
要一封英國confirm左你退出左國籍既證明書先夠

要啦揸槍架wor. 萬一叛變起上黎咪可以顛覆國家

及其家屬

共產黨查家宅就ok 啦